大家點睇泰國啲酸肉？

啲肉酸酸地，幾搞笑

酸肉是受歡迎的泰式食品之一，有多種口味，吃法也很多，可用來當作菜餚中所配的食材，烤、炸、涼拌、煮湯或炒飯，都行。

樓主撐笠嘅話我唔撐你

唔撐，波台只撐你